容祖兒上截口罩照 被篤灰 十一國會即被除名

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

Cap錯上面條link

[白票運動，正式開始]大黨無法止暴制亂，身為民建聯支持者，決定叫身邊藍絲投對家或白票

明顯係因為素顏戴口罩